［茶餐廳］黑椒汁/粟米汁/豉油汁/洋蔥汁

豉油汁先最正

睇到字都餓

識食一定食白汁/閪汁

茄腸蛋飯👍🏻👍🏻

點解茶記唔俾兩溝

黑汁加白汁應該唔錯

豉油汁

冇咖哩汁
失敗

你唔飲你老母果啲？

洋蔥汁無得輸

有圖，塊扒煎得幾靚咁

應該係炸
成日食

鮑魚汁先正

如果落豉油汁仲正

西式四寶 - 豉油
豬扒 - 咖哩 洋蔥 茄汁
雞扒 - 黑椒 咖哩
牛扒 - 黑椒 茄汁
班腩 - 咖哩 粟米 茄汁

有冇人認同

洋蔥 黑椒

班腩 咖哩

如果豆苗係蔬菜王者
咁鼓油汁一定係汁界中既霸主

茄汁豬扒蛋意/飯真係無得輸

蒜蓉汁

黑椒 同 豉油汁

ageer

黑椒汁最正